414346
4943
Toefl ibt được đánh giá là cái bằng khó nhất ( khó lấy điểm cao) bộ 3 cuốn của nhà xuất bản compass rất hay và có khoa học, về hình thức bên ngoài không thể chê vào đâu, nội dung sắp xếp rất gọn gàng và dễ nhìn, được được làm từ giấy bóng từ trong ra ngoài( mình làm bằng bút chì lỡ có sai tẩy bằng gôm cũng khó hư sách), bọc thêm cái bóc cà re của tiki nữa thì đích thực hàng mĩ, Cuốn sách tập trung chủ yếu vào phần kĩ năng nội dung, các bạn nên mua thêm 1 cuốn về chuẩn bị trước kì thi ( google cũng được), Nói thật là cuốn sách khá đồ sộ nên cứ nên chia 1 cách khao học mà học, một ngày học 1 ít thôi. Vẫn có một số kiến thức mà không có thầy cô thì mình khá khó để ta hiểu cặn kẽ. Nhưng tóm lại đây thật sự là một bộ tài liệu chất lượng. "Không CD" quá đúng ý mình thời đại smart phone  đầy rẫy và tỏ ra ưu thế hơn đầu đọc đĩa rất nhiều phần nghe của bộ sách được số hóa và tung lên mạng( các bạn google bạn nào kg tìm ra thì liên hệ mình) chúng ta chỉ cẩn down về và bỏ vào điện thoại phải nói là tiện ơi là tiện lợi, tua lui tua tới mang đi đâu học cũng được. Chân thành cám ơn tiki
5
988955
2016-04-11 15:54:40
--------------------------
